一人一個搵人代購中伏既經歷

以家啲日本代購係咪好做到咁柒串？
話包郵但又話件野易爛，要我加20蚊用盒
我問點解，淨係串77 send佢個網黎
又話我係唔講道理既客
最後我話唔好煩，順豐到付，
真心個少少錢我自己出都唔想俾佢賺郵費

最撚仆街係佢話佢老闆為慶祝我以後唔幫襯佢地，運費佢地俾
我話唔洗，順豐到付即可
佢就話老闆要送運費佢作唔到主，又叫我攞貨個陣咪俾錢順豐囉
屌，真係一肚氣囉！

係真就cap圖開名

你應該真係好撚西